Objetivo: Clasificar enfermedades respiratorias mediante el uso de audios

-Conjunto de datos: kaggle.com/vbookshelf/respiratory-sound-database 

-Modelos: Decision Tree, Support Vector Machine, Random Forest, Naive Gaussian, keras

-Link de video: https://www.youtube.com/watch?v=zJfpcV_O-bI

